又唔小心打咗飛機。。。屌

又唔小心打咗飛機。。。屌
呢五日已經打咗七次
完全控制唔到自己

Pm me 幫你含

我已經冇打2個鐘 大家一齊加油

我打緊已經諗緊要唔要再打
搵人救下我…

見到又想打

要唔要幫手

幫口

腳

渣ga

四眼仔多汁

好撚毒，打飛機都要post出黎
Child 登

幫我買十箱ky番黎plz

刷左牙未

我幫bb打

個人推介
高溫雪油
用途；防水、耐磨、耐高溫、潤滑
顏色；黃色、藍色、瑩光

我驚你食左me

瑩光 all in

識貨最好賣
要唔要試埋wd40溝ky

唔好驚

咩黎

不了，驚連條撚都冇埋

Ok pmed

其實我唔知咩黎

共勉之！！！

你都好撚毒

wtf

記住試試

好想奶 幫bb吞埋

加埋我啲口水

加埋……無比滴呀喂……涼呀

小心落錯白花油

你做咩搞到bb鳩都縮埋啊

咁落冬青膏囉……熱就發大

最勁可以發到幾大

要幫手就pm me

咁要睇情況；從物理角度睇e=mc2
落幾多冬青膏，就發機大
從生物學角度睇，對像，心理情況
都好睇佢本人

要大量幫手

其實戒j好容易
我上年已經戒咗2百幾次

你生平有冇做咩壞事先 間中打下飛機冇事嘅

其實如果香港有化學閹割嘅話我真係會選擇閹割自己算

屌咁對住我咪發到成碌柱咁

有無咁多血呀？D血充晒落去下底，我怕會暈

我bb血氣方剛啊 大把啦 嘻嘻

咁就可能要小心，企好d喇……重呀

幾時會縮返

問得好……唔知時間……因人而異，不過有方法既
a幫佢放血
b嚇佢有差佬
c用冰敷
d等
e最後……剪

剪咗好 反正佢都用唔着

其實先放血再剪好d，用唔著捐左佢都好

咁bb咪好痛囉
你都係想我捐俾你啫 捐精得唔得

會麻醉……bb最多死啫！無咩問題
人死j還在

bb唔死得的 仲要同我格劍㗎嘛

點格……條野咁粗，壓死你呀bb

粗先好啊 要唔要試下

算啦……我怕你自卑

咁囂張 好好調教下你先

又唔係既……粗唔一定好架師兄，有時都係一種負擔

用超能膠癡住條嘢佢

知你就死喇 老嘢

seed 呢？

你今日打左未

戒j大行動

切j奮大行動

奮力打j

打j有助強身健體

打j無限次

次次都係自己打 唉

你想人陪

想食殘廢餐

教教我

幫我

你教我

成人台？

外星人頻道

我係腳膠 你識做啦

教完徒弟無師父

你未教唔係師父

教完你點報答我？

教番你

唔幫師父？

你都無話要人幫

需要你幫 好需要

你講點幫法先得架

要……你開po教

比條女開發左
而家唔做愛都日日2j

想問吓做愛係咩感覺㗎？

俾條女開發

怕乜，試多幾次……無野架喇

你開po先，我入黎
係度推人地個po無意義

星期六日閒閒地4-5q
最多8q

咩感覺

個人好易攰
但又好想打j

事後有冇攬下人

緊係有啦
幫佢抹番d精
條女真係好大食
自從比佢知道可以2連發之後
每次都要我咁做
如果唔得就比佢串

我都想
拔出黎射的

如何戒j

戒乜q

起碼唔算自殺

打到入醫院

打咗個冷震

好出奇咩？起碼每日兩次啦，朝早一次，夜晚沖涼一次

痴撚線公司

諗起以前有個故
「不想獨自打飛機？」

轉介沉溺行為

day 0-->day0-->day 0-->day0-->day 0-->day0-->day 0-->day0

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打

番唔到轉頭嗰種感覺

restarted

爽打完

又day0 渣ga

又重計兩秒

我戒j

唔使戒啦

點解

戒左我地傾乜

傾𠝹囡囡

有冇囡想俾我媾

欣宜

佢咁有錢 牛唔到

咁邊個呀…我諗唔到

......... 從來沒我份

有既…有既

唔見樓主

你幾時以身相許

俾你騎劫咗

我識拓也哥招絕技 有冇人想試

開嚟見我

廣東話請按1
普通話請按2
廢話請按3
你所撥打既電話暫時未能接通…

唔敢

你望下你隔離

打下冇壞

你想嚇我

嚇到你鳩縮

死埋啦

叫肥芝幫你人口呼吸

你比我死左佢啦

愛死佢？

你有幾愛

我愛你有幾分

我的情也真我的愛也真

嘻嘻月亮代表

識野

唔接埋落去

連登戒丁大本營

希望幫到你

你問我愛你有多深

唔愛了

ok未想戒

我入黎白撞

最快一次幾耐

真定假

假

一齊努力啦

太郎

仲以為係J圖po

仲要STAY幾日熱門

你又有d咩事

叫下你啫